有無人覺得連登啲毒撚好痴線？

頭先見到有個post，係個女仔落街飲個茶都比人話著得好淫，仲要影埋上網
但其實條女都只係著得好普通

又有啲post，只要提及到條女唔係處之後，就話成班人沖哂出黎話條女係臭雞，完全唔會再有任何討論既地方，因為連登仔既邏輯就係， 你唔係處 你等於臭雞。
又話咩揀女朋友一定要處女，如果唔係同雞拍拖無分別

但事實上，你咁撚大個人，只要你唔係濫交，扑個野，非處女又有咩問題？
成日係到話所有女人都係雞，非處又雞，打扮出街又係雞，就黎連識呼吸既都係雞。
仲又勁多post係周街偷拍女仔。

真心覺得你班連登仔好痴線啦，懷疑係街上見到個啲陰暗毒撚就係你地
而且現實既你地邊有得揀女做你女朋友呀？講到好似啲女任你地揀咁

連燈仔不願面對

你出街見到啲陰暗佬應該就係佢地

利申：自己唔係韓星靚仔 普通人一個
只係覺得你班連登仔好撚痴線

拿 又話你狗公㗎
走呀樓主 好多連登仔衝緊去你到

上連登咁認真做乜

自私+過份自信 狗也不屌

樹大必有枯枝
咁大個forum實咩人都有

呢啲唔係認唔認真既問題
認唔認真可能係講緊你對某件事開玩笑呢啲

但而家係呢啲唔正常既行為，慢慢比人變到好似好正常咁
如果想知偷拍女仔正唔正常，你試下比人知你就係連登上面開post偷拍女仔個啲人
睇下你朋友/其他人會點睇你

都係既
不過見到愈來愈多呢種人

agger
樓豬好野

咁能諗真做乜春，現實生活個個正正常常，扮出嚟㗎嘛

啲痴線佬係咁，無腦

不過你都幫我頂住先

上連登勿認真
現實係有條女N手西比佢地屌佢地一定屌到上月球

後生仔 上連登 勿認真啊

連登仔個個完美 又靚仔 又高大 又有錢
洗咩驚無女

以後全部post都傾點樣強姦女人 就最正常 最無問題

人人現實都唔係100%真架啦
你估啲人見到靚女唔想屌？
問題係佢地會唔會即刻捉住黎屌呀

我自己覺得係咁偷拍人好有問題
可能我唔正常啦

咁多連登仔都冇缺點..
點夠你地玩

我問緊有無人覺得啲人做呢啲野好痴線
你就講到我要ban左呢個行為

你仲撚醒啦

果日話同另一半都唔中意特登慶祝節日
唔會要求大時大節要咩禮物
都比人話係私家雞 有班毒撚好痴線

傻豬黎既
根據連登仔既理論
你係女仔 而又有另一伴 就已經係雞啦

人地講啲你唔認同既人 就係兜
點同你講野

野*

諗起都真係幾變態
靚女少少就話要捉住佢黎屌，自己根本毒撚一個
跟住又成日起啲女仔底話人做雞

非處=雞
溝左個處女唔俾扑要留俾老公=唔愛你，飛得

搵到條女又靚又聽佢地話 先最正常
唔幫佢地含 唔比佢地屌=雞

樓主你呢啲post都差唔多係秒經咁濟
但講完又點？你都改變唔到佢哋
所以我都越嚟越少上連登
唔係痴線毒撚就5p厹，再唔係就on9小學雞

無 我都唔係想改變啲咩
只係想知道啲人點睇呢啲行為

上個網都咁認真

有得睇就咪嘈啦😝

又入毒撚數
會出街嘅點會係毒撚

某些男人抱著高高在上的姿態，在他們眼中，賢惠的女人古板無味，紅塵女子不夠貞潔，漂亮的女人沒有頭腦，醜陋的女人又污了他的眼，有錢的女人任性，沒錢的女人小家子氣，文藝的女人矯情，粗魯的女人無禮。他們總是希望女人一心愛戀他們，而自己就站在那制高點上，對每一個女人評頭論足。

係呀 個個仲會考30分月入100k徒手游出公海添

一開始可能係講笑咁講
但跟人口水尾果d 就當真

係 由其是而家啲細路仔 唔經思考就跟人鬧埋一份

基本野啦 連登仔

連登仔唔洗抱著啦 根本就係高高在上

講一講 啲痴線佬就咁嬲

你如果唔係連登仔條女，姐係你＝雞

最好笑既係 唔係處又係雞
拍拖唔俾屌又係雞
全香港女仔只有本身係處 肯同連燈仔拍拖 而且一拍就俾屌仲要好好技巧既先唔係雞

講真呀，有無女仔會係又靚又有身材又清純又係處呀
就算有呢啲女，數量都好少啦，但我只知佢地一定唔會睇上連登仔先

狗公

Sor 就算有 如果佢地唔肯扑都會俾連登仔話係雞